東鐵 羅湖/落馬州 開返無人知？

岩岩喺上水上車，埋站見到狗鐵上面有人坐，係咪偷偷地開通返無人知？

有人住羅湖架

一直都有開去羅湖 有人住
唔好太無知

羅湖以南係有人住架
每個鐘頭都有特別車開去羅湖

其實羅湖 落馬洲都仲有港鐵職員 保安清潔 同啲入境海關係到返緊工

羅湖村啲人唔搭黨鐵唔通行路返工？